仲靜靜地贏？我屌你地老母啦，一靜就俾人秋後算帳

唔好以為踢咗保就冇事，一靜咗，全部8.11手足30個被拉嘅，都變曬暴動，本來已經踢咗保，全部非法集結嘅都變曬暴動罪
死黑警，我屌曬你地老母呀，咁多錢攞去執骨呀

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

幫推

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

仆佢個街！
親市民開始唔理事就開始拉人！
香港人！以後香港變深圳係件地有份做成㗎

其實一直都係，唔關你靜唔靜事。

佢可以混啲武警入黎，唔通就唔識送啲片上去幫手認人咩，點會因為唔夠人手而算唔到帳？？？？

啱
推

要大大力贏

踢咗保都可以拉返？

借個位
[求置頂] 推比肚餓/無飯食既學生/想請學生食飯嘅人睇

可以，仲轉咗控罪